[poly hd] JS3052 Civil Hd 新生召集處

見咁耐都冇人開 唯有自己開啦
有冇今年polyu civil hd 嘅同學呀
不如交個朋友先啦 日後好相應
同埋想問呢科有冇ocamp
我驚識唔到人

可以join返CEE果個細O

poly hd悔終生 HKCC更稱心

Degree 同 hd 係同一個ocamp架
啱啱搵到佢地個page

一齊玩啦我地

唉 我都唔知 中文2左 best 5 21分 poly hd好似易啲升返上civil 又平啲

召集所有civil hd嘅面孔

緊係hd好啦 CC衝gpa衝到傻

同學

你好呀

巴打你好

有冇hd 巴打講下升返上去果啲
其實難唔難
好驚上唔返去

上年都同你同一情況
好彩上年係細o識到班好隊友，依家上返degree好有望

升返上去要幾多分gpa
Btw poly gpa 點計
唔該師兄

Same here 希望升得返degree

巴打共勉之

有冇巴絲會去ocamp

push

去呀 諗住識返啲同科戰友

召集所有hd 嘅面孔